第一次拍整野食既片 大家比啲意見

推

蒜蓉月娥 陳𦘦始意...
有少少九唔搭八嘅感覺😂

背景音樂太大

樓主我想學烚蛋

同埋正常煮意粉係烚果陣落鹽唔係炒嗰陣先落鹽🙏🏻

意見：

收下皮啦